民主派區議員促全面封關 否則到關口「和你塞」

【武漢肺炎】民主派區議員促全面封關 否則到關口「和你塞」

勇武手足

屯門區議會主席陳樹英

陳樹英：封關才有效導絕病毒源頭

陳樹英強調，封關才可壓制社區爆發的機會。林鄭月娥指封關涉歧視，陳反駁內地疫情嚴重的城市亦有封城，「唔通中國人自己歧視中國人咩？」陳續表示，若有內地人來港後發病的個案，而政府仍不封關，聯席便會發起 「關口和你塞」行動，堵塞來往中港兩地的主要關口。

佢哋號召到多d街坊

不過咁多關口

真勇武

都係羅湖落馬洲，淨係機場已經封唔到

現在到我們進擊了